「小急」有無巴絲知道圖中位置？

事原係因為有支那狗話 圖中西人繪畫係因為要消除運動字句。但我覺得好假，希望各位幫幫手FC

依單嘢已經在台灣流傳，有部分台灣人立場開始動搖

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

有d似紅磡天橋舊時新個頭

開google map 睇下先

巴打，有冇準確位置？

我聽日去睇睇

係...
早幾日見到佢

咁佢係純繪畫定係為掩蓋運動字句？

推

在其他位置再寫過囗號吧！我們有包容的！

我見到佢已經油緊
唔知油之前係乜黎

我都想知，收到保守舊同學傳來

人地8月尾已經開始畫，跟本唔關「口號」事

自己睇：

身邊既人都發呢張相

佢幾個星期前係九龍塘火車個邊條橋油過

但係當時個個位置係冇文宣或者大字

人地民政署項目,應該撞咗地方，啲人走去FF

之前又一城火車橋都見過佢畫